{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079272?place[place_type]=GID&place[gid]=1079272&place[latitude]=37.5060130179&place[longitude]=127.0975356204&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로사나 부띠끄 호텔"
    },
    "text": "ホテル内にはさまざまな付帯施設が提供されています。カフェは毎日午前8時から午後9時まで営業しています。ロビーラウンジは1階に位置しており、午前10時から午後8時までご利用いただけます。ビジネスセンターは1階にあり、24時間ご利用いただけます。また、通訳·翻訳サービスも提供されます。朝食は2階に位置するローサナプレミアムビュッフェで提供されます。平日(月~金曜日)は午前7時30分から9時30分まで(入場締切9時)入場可能で、週末(土~日曜日)は午前7時30分から10時まで(入場締切9時30分)入場可能です朝食料金は1名基準で14,000ウォン(13歳以上~成人)、7,000ウォン(8歳以上~12歳以下)、3,000ウォン(5歳以上~7歳以下)です。事前予約時、13歳以上の成人は12,000ウォンで割引された価格で利用することができます。宿泊客はネットフリックスを個人勘定で視聴することができます。また、ホテル内のカフェで飲み物を注文する時20%割引を受けることができますホテルのポリシーにより、最大人数を超える場合は入室できません。未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。チェックインの時には、客室の割り当てやベッドタイプを事前に記載していない商品は、特定の客室やベッドタイプを保証しません。客室価格には税金とサービス料が含まれています。チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。すべての客室で無料Wi-Fiを使用できます。 すべての客室は禁煙です。 洗面用具は客室内で提供されます。 一部屋あたり1台の無料駐車が可能です。 各客室の基準人数はデラックスダブルとデラックスツインは2人、ファミリーツインは3人です。 最大人数も該当人数と同じです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは毎日午前8時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ロビーラウンジは1階に位置しており、午前10時から午後8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターは何階にありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階に位置するローサナプレミアムビュッフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日(月~金曜日)は午前7時30分から9時30分まで(入場締切9時)入場可能で、週末(土~日曜日)は午前7時30分から10時まで(入場締切9時30分)入場可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は1名基準で14,000ウォン(13歳以上~成人)、7,000ウォン(8歳以上~12歳以下)、3,000ウォン(5歳以上~7歳以下)です。"
        },
        {
            "question": "朝食の事前予約時の割引価格はありますか？",
            "answer": "事前予約時、13歳以上の成人は12,000ウォンで割引された価格で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はネットフリックスを個人勘定で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のカフェで飲み物を注文する時に割引はありますか？",
            "answer": "ホテル内のカフェで飲み物を注文する時20%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやベッドタイプは事前に指定する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの時には、客室の割り当てやベッドタイプを事前に記載していない商品は、特定の客室やベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室で無料Wi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は客室内で提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は客室内で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "各客室の基準人数はデラックスダブルとデラックスツインは2人、ファミリーツインは3人です。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数も該当人数と同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 762
    }
}